毒撚的抉擇

我今年讀緊Asso Year1, 係一個星期六日會成日出去打波嘅毒撚, 唔係啲幾講野嘅人, 個樣麻麻地, 大概中下 , 好在有身高搭救(180cm), 見到啲幾高質嘅女, 想出pool, 大家話我應唔應該轉行, 做番個正常人好?

係就趁機轉行
冇家啦, 一日毒撚, 終身毒撚, 收撚皮啦

毒撚最忌有自信

180